嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！（2）

話說今日有個人幫木耳開左個po，表示驚木耳返香港會比人拉，點知比人睇到佢以前啲post，證明佢99.99%係木耳哥分身黎幫手帶風向！

真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？

呢個樓主陳同佳（綠）#2702
（曾更名為基洞戰士、丁大大，現已更名為：牧師仔#2702）
係木耳分身，有曬證據！

你地呢個時候一定會話，開分身都唔係死罪，唔洗推到佢仆街姐，但點知，原來佢自己有份張自己個人照片spread開去架喎！

睇黎木耳哥真係好鍾意睇人仆街，依家連自己仆街都咁enjoy，咁我唯有再幫你一把啦！

推到班木耳粉起身見到

遲入黎嘅人，終極懶人包在此：

木耳成單嘢係自編自導自演，佢係一個雞蟲+恨上位嘅人，佢自己有開分身推佢個人資料嘅post。

做得好

你同佢地唔係好fd架咩

lm

條友勁25

保護手畜
拉啦

呢舊垃圾都kol

你推左

查冊post樓主成年幾都未答我條問題

上個post太多圖，依家貼返出黎比大家欣賞。

以下ig對話圖由會員 老帽提供：

以下tg圖由會員 老帽提供：

唱k圖係有人匿名告密

最後，木耳肌肉圖由木耳本人自行提供，請欣賞。

拉

關智斌???

你爆完人大鑊就想著草

佢覺得自己好靚仔，唔排除覺得自己似

好大隻應該可以一拳一件連登仔

返高登搵joe爸爸了

躝啦

你勁宣傳，似係有利益輸送

分分鐘之前吹奏佢靚仔嗰班都係佢啲分身

推

懷疑木耳狗睇準有個樣柒既巴打自爆，自己跟手自爆營造靚仔形象
如果無比較佢只係普通港男一個

狗肉哥你柒左喎

條友真係勁，一兩日就搞到連登腥風血雨，cctoy同波台矛盾加深

見到你另一個post quote ban圖 點搞呀

佢d對答勁撚青頭

我整合得咁辛苦上唔到熱門點得呀

屌，尾數梗係上左先過，你第一次做？

未試過比人ban 你地做過啲咩先會比人ban

你始作俑者

唔覺，依家澄清返木耳係抵撚死，咪還返波台一個公道

我鞭你好過啦白衫狗

正常巴絲佢講嘅正常係咪唔包智商

你係咪做開cctoy，佢地唔同計法架

呢條友柒到傻

拿哥好打得

#BanPostChallenge

你個賤種小心d 一有機會我弄死你。

只想幫手證明波台先係公義一方

連狗做嘢未
半個鐘推左四頁都上唔到熱門

不嬲啦
前排又出征成人台

波台勁難上熱門
上到都排唔前 勁on9

木耳影響力大到操控連登

邊個夠膽用
你喺連登第二25
冇人夠膽認第一

留名

比深水埗搵yoyo擺抵幾舊水啦 帽哥

你咪洶寶條友囉，仲扮野

原來冇人係真狗肉認真到勁柒

我一路走來都撐你 但我都覺你係25

頭先我原po排到第4位，係我嘅最好成績

狗哥入世未深

我最憎人著白色衫

會唔會係高級借刀？

佢梗係驚先話淘寶相張相咩都冇，我話係我老母都得啦

咁不如開黑洞

唔洗比佢影響到
假既我最多柒一柒
真既佢就死硬

咁都係借刀嘅話佢真係勁高級，要開個ac佈局佈成年幾，我就好難信

我習慣影大頭

吊你咩，仲未上到熱門係度拉拉拉

就係你呢啲人玩死連登

唔影青頭？

大園日文字自爆左，大家睇返上一個post

搞咩呢個整合多圖post反而冇人

係喎，老帽有冇關心下濟癲sir同薯皮？佢地做咩咁弱智去自爆

木耳自編自導自演 陰公真係榨取人血饅頭極致

我都估唔到佢贏盡民意之後會自爆個分身ac咁撚戇鳩

以為你地有細谷

佢根本唔志在啲人點搞佢，起佢底仲覺得自己靚仔冇所謂

Lm狗啲傻粉，鍾意盲護航同當我係仇視眼紅lm狗的人

我洗撚眼紅佢
係連登上位有錢分？

咁你又唔好笑人，你都話過琴日自爆

半夜唔訓玩咁大

但其實木耳同lm狗嗰班，平時又好似冇咩關聯架喎

連狗勁撚傻鳩

唔係掛，木耳分享嘢食同日本生活，同弱智gif fanbase一樣？我覺得印度同木耳fanbase仲接近

轟哥啲po夠話題性

今日去邊到行山

依家淨係lm狗？

未知呀
行咗兩日又打羽毛全身勁酸
可能做行路撚算
做人都係低調好

都係一件好事黎。

波台又啱你

波台大軍瞓曬冇人幫手推po

成班自殺？miss咗

唯有貼多張圖吸引大家

呢個係笑哈哈黎，連狗唔好睇錯ban鳩我

自爆連登ac姐

睇完啦都

笑哈哈

但你推唔到po

唔知木耳哥畫嘅意思係乜😅

薯皮係放ban圖定自爆想知呢件

唔係薯皮濟癲咋咩 仲有？

以為你畫😅

佢自己貼ban圖申請del ac

我冇咁得閒幫佢畫，佢啲肌肉勁過窮L卡密咁多，我惹唔起。

點解？唔覺佢咁癡線

唔知佢，弱智掛

on9

點解有條黑色線？

其實我放生緊lm狗了，佢琴日開新po我都冇入去踩場

佢實在係一個好想大家識佢嘅人黎嘅

係咪又想話佢可愛，呢啲溝好多女

佢真係極度迷戀自己

佢未插入點算叫過雞？仲係青頭

五日似係返工，你做gym撚sales？

咁又係，我住歐洲都唔洗做，幾層樓收租，上下網又一日

可唔可以幫佢p窮L卡密，唔想佢咁大隻，我妒忌

冇睇post兩日
下個post可唔可以整合下

你25到癲

成件事好長，整合都好麻煩，呢個po重點係#5度

老帽痴左線

其實女人除左比人屌同生仔之外仲有咩用？

木耳似反社會人格

梗係啦，我如果唔係極度自卑嘅人型社會炸彈都唔會搞木耳巴啦

比較有興趣嘅係點解會有25仔
25仔開頭點解會同佢fd

到底有幾on9先會留到咁多破綻俾人起底都算，個分身咁明顯都用心知肚明啦，自編自導只係唔知佢想搏咩。我極度懷疑佢可能唔小心俾人起左底搞埋公司之後之後癲左出黎搞事

呢個問題要問下 @老帽sir

果d自拍相係佢send比你？

講真順眼好多，咁樣我就敢挑佢機喇

佢叫你幫手嗰幾張相笑到我傻
當你係狗咁叫你過黎，之後就掉你埋一二邊

帽仔你因愛成恨

都係唔好，信唔過你枝筆。

連登仔嗰種鍾意吹捧造神嘅心態真係令到唔少人以為自己係大明星

有個傻柒開ig同youtube channel叫人科勞佢

波台25仔

youtube channel真係有啲多左

破哥點睇呢次幫曬全波台平反

內容係關於咩

我願稱你為波台最強

轟焦凍博哥先係最早看破一切
難為佢仲比人懷疑，抹黑得咁緊要

我地冇做錯到

算係有正義感先會咁堅持

推呀

老帽種膠力真係唔講得小...

堅持下去才是勝利

屌奶星，差唔多近廿個留言得我自己推，其餘全部p牌

P牌笑返資深會員係咩世界

笑死

你sqj未

咁都有得反CUP
仲勁過我疤連續兩季歐聯被反CUP

會員 @沙德大恩客（

請問你知錯未？

講真，打網戰我從來冇輸過

見你推文，不過吹水台討論緊黃店，所以冇咩人會推

明知咁多痴線佬都敢亂黎

呢條煩膠早死早著啦
幾個月前四圍引戰果下又唔見佢打咁多野

樓主好波
變返羅馬尼亞之光

木耳想包裝自己做受害者
咁就博取人哋同情同可憐
自然就可以上到位有人主動贊助捐錢比佢移民歐洲
佢自稱話返唔到香港，跟住成班傻柒就會俾佢氹到科金
計劃通 係啲香港KOL 咁犀利諗到咁樣食人血
吊起條屍，一滴一滴血都唔好嘥
利用下啲香港人嘅情緒，同情他人
再加埋犧牲前途嗰班人仲有啲剩餘價值可以榨取

仙貝 仙貝 仙你老味

自己放自己圖

早晨

好波

真係估唔到同情左佢一陣

帽仔瞓左幾多個鐘？

樓主畀太多人block咗推唔起

Same

留名睇番最新發展

條友醒到 風吹邊邊就擺去邊 好快割埋lm狗

最後仲要有木耳分身自爆
食完彩蛋仲有彩蛋

快爆lm狗大鑊

拿牠上呀！

冇樓主比人block晒

佢25咗

帽哥今鋪mvp

原本譯吓文講吓日本新聞嗰啲post 幾好睇
之後啲post叫人唔好提"仙貝" 但佢自己pin 嘅留言都係有關"仙貝" 根本就自high
再到bonus 個post 更加覺得呢個人

推
過手足一棟

郊登你慢慢玩

好撚肥

迷上拿牠的本領

好post一推

班戇鳩耳粉點睇

個個post都做引戰狗

哦原來討論區唔俾人發言嘅
死返出去cctoy啦傻閪狗。

你咪cctoy囉 你睇下你開嘅post

咁你以前食過任何一間藍店咪要死全家